17-18學年 TOP-UP, SF, 非八大專區2

鳴謝巴打 不成功便求人

希望各位幫下手填，雖然未必幫到後人，但比佢地作參考都好

麻煩收到offer既人幫手填填

填Offer

睇返2017~2018收生成績

我會盡力幫大家keep update. (完sem會sort好唔同institution)

希望多多支持

推，btw有無巴絲報左痕管yr2 journal 同Asian study收左offer?

有無巴打知OU Bachelor of Language Studies with Honours (Applied Chinese Language Studies)
唔知點interview

新post一拜
希望offer god賜ugcoffer比我女朋友

多謝絲打幫手頂置

offer god

有無筆試？

臨訓幫手推返上黎

報左恆管通知幾耐會有offer?

有冇巴絲報左呢三個OU嘅programme？如果你地first round報左嘅話 可唔可以分享下interview內容？謝謝

Bachelor of Fine Arts with Honours in Cinematic Design and Photographic Digital Art

Bachelor of Arts with Honours in Creative Advertising and Media Design

Bachelor of Fine Arts with Honours in Animation and Visual Effects

Shape+OU個幾科點睇
OU出cert 讀一年拎ordinary degree

利申: ive hd grad

求解答

Bucie 收到offer個status會變咩？

我仲係invited for interview

會有email
From my friend

有冇人知ou Bachelor of Social Sciences with Honours in Applied Social Studies-Year 3 interview 會問乜？gp in定個人？written test寫乜

文科底走左去報

Thanks. 等左差唔多一個月啦

話說留位費要交幾多？

巴打你讀邊科?
可以去問你地阿sir或者師兄，我都比個班老師 sell過，諗緊報唔報

利申:IVE仔

我想問通常shape係幾耐派一次offer
唔好意思，第一次入黎
利伸 31/03 當晚online apply

報左CIE 連interview都無聲氣

巴打gpa幾多？
第2round 都就開始

CIE 上年拖到八月先比offer邊緣人
結果收唔滿（因為人地已經交左錢去第二間

其實ugc果邊搞好晒，SF都唔少位多出黎

利申：cie lecturer 咁同我講

Btw, 2nd round應該對外既⋯
CIE親生仔要攞都攞曬 （deposit可tran去BU UGC)

八月先收到嘅邊緣人係幾多gpa左右

係,我唸佢first round應該對內(for CIE asso)
2nd round就對外,我二月頭報撚左,成兩個月過左,我直頭以為佢無視我,點知終於打黎叫我up返啲文件

我無聽錯既話⋯ 好似GPA過3，但 英文無level3/IELTS 6.5
結果CIE打算唔派比果堆人

然後本身收左果啲，最後去左UGC

Applied science
想報ou bio and chem
問過，但答完好似冇答咁，所以先想上黎問下

利伸 n賤

巴打你咁講我英文2左 但係ielts有6
咁meet唔到佢條件？
利申：上個禮拜in完social policy

咁大牌

得既，係cie商科好高抖
收得仲高過OU, 恆管

我諗住報左先，返正唔洗報名費，如果最後冇offer 先讀。 BTW，bio and chem 係三個入面算係唔錯(唔知阿sir 係咪吹水)。

ou adv派左未 有啲淆

你咩科？ 我ou 社科派左

想問 bucie social policy 派左offer未？
有無人收過？

Creative Advertising and Media Design

請睇1/F 有人收過

唔洗報名費？ 點報先唔洗
煩緊讀一年唔拎hons 定讀兩年拎hons

好似話經vtc 報唔洗報名費

有冇link

[
可以上去睇下，唔確定，好似係 apply 完之後會自己幫你減

好 唔該晒巴打

我係3月尾in push

我3月尾報 仲未出interview 仲以為個system死左

我3月頭報 20定唔知21先叫我月尾in啊

岩岩收到offer
但學費好貴

仲未有BIT offer

記得填翻資料啦 你收到咩offer？

Environment and Resources Management
猶疑緊要唔要

收過offer都幫手填
然後去CIE帖問下師兄

有無巴絲in過SPEED既MARKETING AND DIGITAL STRATEGY

咦…應該就出啦喎…
我3月22號online報 應該差唔多了
謝謝

巴打你咁講 係咪如果cie收左你
之後bu 比個offer你 咁留位費幾可以tran過去bu度？
剩係cie先可以咁做？

係，無錯
但唔清楚係唔係 淨係cie得

push

基本上所有SF+top up都排哂offer
係咪Bucie最好？

收到city BIT offer

麻煩幫手填一填form
頂置

有round 2, 但可能等耐啲出offer

巴打可唔可以幫手問下係咪其他cc都得？
唔該你阿

打左

想問下Ou translation 同 社會經濟出左offer未

唔該曬

有bucie yr3 hr 同癢管yr2 management
點排好 reject左speed

幫手填下form
BUCIE for sure

Bucie=Bu
HSMC=HSMC

聽聞scope只要有一科要re exam/assignment就已經冇左個hons係咪真

又見啦 未有offer嘅ou adv同伴

依家呢到有幾多個巴絲打係有CIE Liberal and Cultural Studies offer？

我個frd 收左了

幾多gpa？

2.7

同你一樣分，但成三個禮拜都未收到 喊出黎

2.57都有人收左

放心
實有人唔要offer
你可能只係waiting list

仲要等幾耐
等到好辛苦唔好再折磨我啦
打去問過佢話仲progress緊

推 加油

佢仲要話無咁快⋯
都係要你唔知等到幾時

我30/3先報………

我有了 應該讀佢

想問cie同時報左幾科既人 你地幾科都有interview定得一科有？

我無報 但我朋友報兩科都有in既
好似有得再揀pick咩offer

佢報Marketing, Human Resources
In完HR唔係咁想要 再in埋mkt

我想問下大家
小弟係讀jupas cityu asso
Gpa2.3到
係engine科
有冇咩可以報架？
有冇咩degree可以比我d小薯呃學位
聽講award同speed都收皮？仲有咩top up可以報？

Scope既BIT正正常常都收 不過睇你對IT有冇興趣
因為我都係engine jj啱啱收左

我都係報左呢兩科 我3.x marketing連interview都唔比機會我 唯有接住個hrm先

本身讀bse 你本身讀咩？呢家轉左aspect會唔會唔知點行？
幾$學費？
D人話scope收左皮
你gpa幾多？yr幾offer

2.8x得speed retail & service management offer
唔知要唔要好 過兩日就要交錢

有無人報左ou?

Ou social science applied econ 有冇人收到year3/2？

你咩cc? 幾多gpa?

有冇人收到edu gcs同lse offer

我本身EE 轉左aspect我都諗緊讀唔讀 好似十萬蚊學費讀8個月就完 我2.4

想問下意見
如果我有edu sf LS offer 同樹仁psycho n counselling offer 我應該揀邊個 唔該各位巴絲

我有LS

tree u咁快

我有朋友12月in 完 gcs 之後已經收到offer
我上個月去in 到宜家都未有回音

等教大Gcs等到望穿秋水啦

啱啱收到bucie social policy offer😛😛

求填表
就黎突破60個reply

睇黎ied真係早報有著數 我都係3月in 未有回音
依家yr1都殺

Thei啦
利申:同 program

岩岩收到cie email 話我係waiting list
係咪皮已收

唔係
代表好大機會有
實有人唔要offer

岩岩收到cie hrm offer
但要補好多科make up course 好貴

好過冇...
in左成個月 email都冇封

邊科啊巴打

Environment and resources management

make up course 幾時有得上/報😵😵

吾見有話幾時有得報 應該開學前會通知🤔 我諗第一個sem就開始讀得

樹大上晒新聞gpa2.5都有首年學費減半
老老豆豆佢仲有無認受性

我冇interview過但係係waiting list係咪凍過水？

我都收到啊 巴打 make up 要11unit
即係要比多萬幾
而且仲未計讀普通話果d uhit
好似未開學已經要比多2萬幾咁

no

留個tg 相認下呢..今日收到cie hrm offer

求意見

有無邊位巴絲in過CIE marketing
好想知會大約問咩 :~

我frd同我講，問過uber依類share economy
然後叫佢地唸有咩類似idea 可以contribute the society...
佢鳩嗡老麥整個自修室 幫到啲學生考dse, 又可以幫McDonalds提高revenue

第二題唔記得問咩

最後問你有無咩問題想問

相認下 @Wkkjz

有冇人報左Ou social science applied econ？

social policy

絲打是咪做到同學

大機會

其實如果交左留位費，但今年畢唔到業，但點搞

你可以試下email同ARSS講番你可能會面對既情況，等自己有定心理準則
再快D既就一係等星期二佢地番工，直接用電話問
職員好友善，我諗會解答到你既問題

BTW點解會畢唔到業 有一科肥左

有可能爆出席率要retake

如果meet唔到offer 有得退返（好似

btw 多謝你

希望係

講還講 唔好打吾

我都收左bu cie social policy
想問下如果ou social science同bu cie兩個入面點揀好

如果想校園大啲。。。揀OU
如果想要張cert好睇啲。。。CIE

btw, 幫手填填 頂置form

如果你有心讀既，睇下CIE可唔可以畀你defer 1年?
或者係你依加努力同學校爭取下，睇下有冇得扭轉局勢

唔洗客氣

係啊，第一個sem就讀得咖啦
你地要補幾多credits啊

social policy +1
我會揀cie

巴打 一齊做同學啦····
BTW 要補11 credits 留低email 傾傾？

巴打你係同邊個講

加埋GE要補成38個credits
味諗到接吾接個offer好

八大D SF FullTime 竟然仲未死晒
仲以為轉左DSE之後就入得博物館
連PT undergrad 都外判晒出去

利申: 畢左業N鳩咁多年

咁你真係幾多下，我都係20個cred

我仲以為依D係近年既產物

我都係20

24個真係喊出黎
不過都平過恆管yr2 offer
鬼叫自己讀書唔叻咩

邊到有得睇要補幾多credit ？

+1 以為依幾年 dse先出現

同志

我以為我已經算多 巴打你會揀cie？

你入返佢個system
入面有個file係make up class啲details嚟

原來以前就有，真係歷史悠久

cie呀應該 比左錢了
話晒bu cert都開心既

巴打黎緊係讀咩科

同你講 上次你話會讀edu sf
做咩宜家去cie讀

Hr

留email?
係啊，因為果時仲未出cie offer，我都係依個星期頭先接到咋
加上都問過唔少巴絲意見同自己考慮之後，cie可能會好過EDUHK既

隔離科同學 加油讀D未讀既creds啦

係吖 諗住有咩唔明可以交流下嘛
應該9月開學同你做同學...

收到ugc offer 所以準備放返速大既travel industry management
求呢個offer既巴絲接實啦

你有冇telegram啊 email我可能睇唔到咖
同學仔

無音小鳥絲打你Gpa咁高都要讀cie咩

認真，其他科in左都冇消息 一係就報左冇得in
到最後都唔係睇gpa，係睇面試表現既~ BTW GPA唔係高果批真心，我相信佢唔係一切，有唔少例子都證明依樣野，就好似同一個program, gpa較低都有得in反而gpa較高都冇機會咁，
總之到最後都係要過到admission同department果班人姐，而我地永遠係唔知佢地點樣揀人

我攰喇，等到依一刻已經都好開心
CIE報左又收左，見連登巴絲話唔差，我都放心既
都係讀書姐，我唔諗咁多喇，照袋住先

社科手腳係好慢，好多科都未派，時間尚早，依加先4月中，唔洗咁快打定輸數，共勉之

咩科啊？ 可能直接派direct比你呢

其實係cie dead得早迫人交錢
叫做買個保障

$16000 當買保險
但依啲錢唔慳得

祝各位巴絲有 HKBU ugc offer
然後tran返deposit去ugc果邊

既然咁多人cie 有冇人可以幫手開個tg group傾下 好迷惘

巴打你可以留你個telegram？
我唔識用加密功能 你加密留言 好嘛？

想開好耐

不如大家留tg 方便開group好無

巴打
留個tg 交流下呢..仲未知接唔接cie HR offer 好

請問cie marketing係grp in定individual?

無玩開tg 喎
你對呢科有無興趣先？讀過asso都明白為讀而讀慘過食屎
同埋對UGC又有無信心

My tg

Cie等咁耐都未有
愈黎愈擔心 好不安

應該都係要等n手飯

有無人收到ou adv year3嘅offer？

Marketing好似full full地
但好奇點解 無乜人填database

有個CIE friend等左好耐先有interview
佢話interview有啲恆管添

好多人狗衝cie 乜人都有

恆管好差咩 都要tran過黎讀top up

大家積極啲幫幫手填下database
射射各位巴絲打

都係求BU cert

早報都係要等埋遲報個批 咩玩法

唉
要作最壞打算

仲不停咁in人

CIE好多人 2月尾都收offer
外界 都近乎第二批

同問

好想知CIE msc lcs 呢兩科派成點

頭先開左個BU CIE Top-up TG group
不論係已有Offer既你，或者係未有Offer而等緊既你，都歡迎入黎吹下水，交換情報
Link:

希望見到各位

頭先pm左你，睇下見唔見到

開左個BU CIE Top-up TG group
不論係已有Offer既你，或者係未有Offer而等緊既你，都歡迎入黎吹下水，交換情報
Link:

希望見到各位

巴打，我先開左個BU CIE Top-up TG group
不論係已有Offer既你，或者係未有Offer而等緊既你，都歡迎入黎吹下水，交換情報
Link:

希望見到各位

Sor for 洗版

依到有無scope巴絲？

咁睇唔開咩

收到cinematic design year2 offer
原本報year3比year2 offer我
諗住reject

2.幾 報cie完全係哂錢既行為

adv仲on9 勁多人得year1
btw有其他offer？

聽個interviewer講話未開始收jupas個班，依家收哂non jupas year1先，所以大把位入，好似每科80個位

Year2, 3 得幾個位比non jupas甚至可能無位入
利申: 我gap year 都係得year2 offer

唔知依到有冇人報左CIE
如果有既話，不妨入BU CIE Top-up TG group
不論係已有Offer既你，或者係未有Offer而等緊既你，都歡迎入黎吹下水，交換情報
Link:

希望見到各位

我咁諗囉
買六合彩都係晒錢
點解唔用黎賭個offer
300蚊唔係賺唔番
一日part-time都係番到

有無speed巴巴絲打

Interview都冇

Speed見

Interview offer都未有

真係咁差咩

巴打你報咩科？
一定好快會有

有冇cie srl 既消息？有冇巴絲打外校生入左？

其實多唔多人讀speed?

同問，我都等緊

黎緊入cie同學 有幾樣要注意
1)外校生要補至少2科pe 加3科ge
即係原有8萬幾學費外再交多萬幾 所以條數2年讀落好襟計
2)設施黎講 wifi訊號一向都比好多同學插
好多時係學校用手機 都要用自己數據
3)唔好期待咩ulife 呢度只有讀書 如果唔想一個sem讀得辛苦 可以係summer補ge 即係全年讀書無限loop

利申:yr3

我

我灰左
算啦 鬼叫自己唔係叻仔

Dm 聽聞5月先會有

都係求攞張bu cert姐

睇下報咩科啦 cie係business個邊收得特別高 其餘都okay

入得CIE. 都有大半個UGC身影
CIE學生 其實唔使咁睇少自己

有冇人知樹大定cie top up好啲

Cie無誤

唔計ulife呢？樹大新傳同cie top up msc
真心想做呢行

所以咪話唔計囉

大家揀edu sf 定Bucie

咁絲打有咩建議
樹大定cie

點解會有人想去樹大
貪平一年學費

啲醜聞真係自己隨便搵都搵到

因為聽人講過下樹仁新傳學術方面既 教材上知識上係ok 所以先考慮
學費方面兩邊差唔多姐

收到bu ugc offer
如果唔打電話 cie 個social policy 係咪自動hold到7月？

你social policy有offer俾你？唔交錢就直接俾左你個位人好似係咁

點解
其實ugc啲人都好頹 玩莊 玩hall活動

恭喜曬

same case，我揀了BU CIE

老實講大家都讀過asso好清楚2.5真係識英文就拎到
而樹大仲會派獎學金，要知道獎學金既原意係比叻仔嫁嘛
你覺得個認受性會有幾高

樹仁呢幾年個朵真係唔得掂

其實係因為dse考生少左 讀asso既學生都少左
與其益speed/ scope 樹仁寧願免一年學費吸d asso仔去讀 佢都賺多兩年錢啦 （樹仁得year2 entry)

利申不是打手 已有ugc offer

恆管如果升格私立大學
其實樹仁真係可以殺校

恆管就好似玩英超咁，狂扔資源落去起hardware

拍唔拍得住 八大就唔敢講
但比我揀 恆大都唔揀石大

石門真係好細

利申：九龍塘cie yr2學生，上pe堂去過石門 已有ugc offer

push下

hkcc cgpa 3.18 報左polyu award係咪唔會有interview

見其他人已經收到interview

你補左咩科?正常都出左

HM同Event

開左個BU CIE Top-up telegram group
不論係已經有offer既，或者係未有offer而等緊既
都歡迎入黎吹下水，交換下情報，希望見到各位！
Link:

event出咗

我報HM都出左

有無唔係hkcc既人收到polyu award interview ??

我

利申：SPACE

介唔介意講下cgpa幾多？

3.2 但我有朋友2.9左右都有interview

最易收應有environment

社科通常會報social policy 不過聽聞interview問題都幾唔容易下
穩陣就environment同msc啦 親生仔cgpa過2.8基本上都收架啦

踏入70個responses

到依家都仲未有恆管interview是咪代表無望啦

我friend直出offer.
3.0x marketing直出 conditional 2.8

都得 只不過有make up course 睇下你有冇興趣啦
不過social science通常都係報social policy

有無人in 過cie Psy

收到 PolyU Award Hotel Man Interview 想問有冇巴打in過 大慨會問問

報左bu cie既bcw
但而家比人放左去waiting list
係咪連interview既機會都冇嫁喇

仲有無報cie其他科?

[/member]in左erm成個月，之後比cie放左去waiting list，係咪無機會啦 [/member]

無喇，同個fd都係淨係揀左bcw
但個fd gpa3.31 連interview都唔使就收左佢

唉 cie依家興高gpa嘅就直接收
我都無野好講 等到灰哂機

想問咁多位巴絲，小弟cgpa 2.43 gap year左1年
入返speed唔知難唔難 聽聞冇考IELTS要考writing test...

Speed in完就收

cie hrm 定mkt 好

請問各位巴絲， edu science and web technology interview 要點準備？
本身讀文科，驚冇書讀乜科都報埋

聽lecturer講 Cie hrm同ugc本部課程一樣

咁 cie hrm 定 poly tourism sf （not speed)

poly

有冇人報polyu award hm呀？

Mkt非三大得shitty勁
23% 既fm達17xxx avg salary

唔係ugc先係咩

我想問下HSMC SCM year 3 係咪要讀好多科同好chur?

唔係喎

唔好意思巴打 我睇唔明 係咪姐係讀6科？

Year 3要讀11科
5/6 or 6/5

好似都chur chur 地#think# btw thx 巴打

想問下ou如果報year3 跟住佢話建議你讀yr1問你接唔接受
禁左接受係咪有offer嫁啦
因為禁左成個星期有多都未有正式叫交錢
有d淆

禁左，都Year 3 entry

都year3 entry係咩 唔明

禁左即係比year1 offer你
利申: 我gap year報都係比year2 offer我

Thanks
正式收到？咩科

Cinematic design and photographic digital art
我rejected

有其他offer ？

有OU yr3 cond. offer
但10月先交到文件
而家交定唔交錢好

有冇人有bu sf bcom acct offer?
我係味要打定輸數?
利申: IVE仔 3.67, DSE ENG 2

無考ielts?

如果有報HKBU ugc acct 既話
最後攞到ugc offer, 可以直接由bu sf既deposit tran去ugc

有冇巴絲讀緊speed既APPLIED SCIENCES (INFORMATION SYSTEMS AND WEB TECHNOLOGIES) 想問下讀咩同埋interview有咩要準備

In 過social science
Introduction + 2,3條問題問返你introduction無提及嘅野
例如我本身讀marketing 之類佢就問我點解轉科
第2題就問我將來想返乜工加同呢科有乜關係
我諗科科差唔多

想問有無人知Liberal and Cultural Studies written test係中定英，同埋大概出咩？
同埋Poly 的Applied and Media Arts interview通常問咩

求解答

希望各位幫下手填，雖然未必幫到後人，但比佢地作參考都好

麻煩收到offer既人幫手填填

填Offer

睇返2017~2018收生成績

我會盡力幫大家keep update. (完sem會sort好唔同institution)

希望多多支持

幫你推下啦
利申：前年in完

Thank you

interview都係自我介紹, 問下你點解想讀
個award leader好好人唔洗驚

冇programming底就要讀一科basic java
其餘會掂programming就係 web backend frontend, ms db, networking, android
半吹水既有computer security (小小programming), software eng (uml)
吹水科有e-commerce, information system, pm,

board discipline上面要讀econ, research, ethic 果D
speed既gur真係好難頂

其實多唔多人報讀speed

2.61 翻譯科 可以報咩？
只求有書讀。
報左hsmc ou都無interview

咩cc?

scope / speed

OU正常都會有interview架喎

報cie,speed 同scope

今日reject 接實

reject邊科?

咩cc? 有fd同你情況相似但有offer

lcs 我唔比錢

你有其他offer?
事關我等緊lcs 希望派比我

報左year2同3都無

Cccu 佢依家點？

有hsmc eng offer

Speed 正常都收
Scope 就點撚樣都收

咁Scope係咪應該等出埋SEM4 GPA先報,唔洗太急?

可以嘅
報咗speed 先喇但係點都
Speed 好過scope

岩岩報左，多謝你地意見。 希望大家都有心儀offer

巴打之前幾時in? gpa幾多?

有無人in過cie嘅MSC
求問會點in

有無人知speed再上ugc既機會高唔高 ？

之前聽hkcc 我嘅programme leader講嘅
你係邊緣位3.1-3.3無offer就用asso成續再報多次同報啲水泡科

用speed報non jupas好多都唔會考慮

你意思係讀一年speed 再tran 去ugc
未聽過有人咁做

其實得唔得

知有人做到 asso gpa3字頭 speed 爆4入返yr3 ugc

Speed同OU大家點簡.

另外. 有冇人有HKBU SF BCOM ACCT offer/interview
長期in progress. 係咪派哂?

Ou，你有信心會好勤力，畢到業 就一定係OU

Speed好過ou我覺得

in過 reject左offer
我有帶portfo
都係問d大路野
自我介紹 睇你了唔了解呢科 傾下portfo

有其他offer？
你幾時reject？

有無人係in完cie未收到offer？

過3 .3直出

me cie sp 4月19 in完到而家未有消息

有無人知IN Bachelor of Science (Honours) in Applied Sciences (Health Studies) 會問D咩?

Speed 的

開左個BU CIE Top-up degree 情報台 Telegram group
不論係已經有offer既，或者係未有offer而等緊既
都歡迎入黎吹下水，交換下情報，希望見到各位！
Link:

希望各位幫下手填，雖然未必幫到後人，但比佢地作參考都好

麻煩收到offer既人幫手填填

填Offer

睇返2017~2018收生成績

我會盡力幫大家keep update. (完sem會sort好唔同institution)

希望多多支持！

想問下填左係2017-2018 OU offer資料庳既巴絲打係報YEAR幾?

OU creative writing面試形式係點
出路如何

OU講咩出路丫
利申OU

如果grad唔到 bu sf 會唔會退留位

師兄對cinematic design個科點睇

咁快知grad唔到
巴打你bu sf邊科

考完覺得收左皮
Hrm

Pass都meet到condition 定啲黎

好似pass都成問題咁

其他科完全冇問題

速大apply完幾耐之後先出interview？

有準備畢業的同學

幫手填下張form

填左

In個陣問左啲咩？

收到ou yr2 offer，但要一炮過比3萬幾。edusf又要等gpa出先知得唔得 有冇人有試過咁定硬食好，edusf考完final覺得個offer危危乎

咩cc咩cgpa同有冇報cie,speed?

Ou邊科？
我都係比year2 offer

edu sf邊科？

一次覆晒上面，hkcc 2.9x，ou social science, edu gcs 有speed offer

有冇人申請過ou defer 求經驗求解答

edu其實唔係bed degree既都好伏。雖然八大個名係好聽好多，但真係唔好為名而入，寧願 ou sosci 好過。

咪伏9人喇
Ou sosci咪仲撚伏
兩個都係伏
老閪都揀8大喇

我覺得speed 仲好過ou 喇
建議你交speed 5000蚊過
唔好要ou
當然有edu咁緊係edu
另外我建議你報埋cie
因為bu cert 嚟

edu bed science yr1
ou testing sci yr3
speed health studies

揀邊個

問題係樓主仲未有edu offer ，有既話老閪到八大，但依家樓主就黎要交ou留位費，到頭來唔撚收，ou又冇得讀，到時兩頭唔到岸仆硬街。冇理由為左個伏科而唔交留位費

edu bed

Sure edu la

讀sci
所以cie無嘢報到

樓主未有edu咩？

係，佢話要出埋final 先知

所以我建議佢揀speed
反正speed 同ou 爭唔多
又淨係交5000

但bed係yr1要5年喎
好似話新program所以無yr3
有fd3.5都係yr1
有fd3.2無offer
我得2.8x係咪執到喇
但讀5年之後就25歲先grad
係咪一定要做老師，係咪話文員唔睇edu?

ou要交4xxxx

唔係話好多老板唔請教院咩？？

唔一定做老師，可以做其他行業。文員既話唔係唔洗degree都做得架咩

照屌edu la

無論你想做乜
有8大學歷一定好過ou

thx

咁edu bed yr 1
edu sf sci and web tech yr3(有in)
edu health studies(sf topup)

點睇

冇錯 我就係擔心呢樣

咁交咗speed 錢先再等edu
唔要ou

Bed sci係ugc?

出左ou同edusf已經冇諗speed，真係好d咩

係呀

正常點都要ugc先喇

其實yr3我都唔會犹豫
但asso兩年再讀五年
覺得好似無左好多時間

人地二十五二十六已經搏殺緊
我就去搵工

其實speed 同 ou我覺得爭唔多
不過我有好多同學都揀咗speed唔要ou
因為佢地覺得當年Jupas都入到ou
洗乜讀asso
而你呢個case我都覺得揀speed 好啲
起碼唔洗哂幾萬蚊俾ou
另外top up 嚟講最好應該係cie
你襯未deadline 好快啲報

你啱嘅
其實我都有edu sf offer
不過係yr1
所以我揀咗Bucie

cie有無野啱sci讀

唔一定要啱
我asso讀商科
Cie報咗文科
都收咗
揀科自己鍾意嘅咪得
到時interview 咪再講點解想轉

如果OU唔交3萬蚊 之後想accept返個offer
寫封信去解釋機會大唔大？

巴打 你係幾時apply 架 因我仲未收到cie HRM interview 非親生仔
等左2個月 係咪冇機

聽人講Cie 有Tourism 同hotel讀 點解完全見唔到呢個course 既 有冇人解答下我

🤔🤔🤔🤔

Thanks a lot 冇留意係海外top up

😂😂都係你講起，我先下決心搵資料
🤔之前聽到有人話讀bucie tourism degree ，我都以為自己聽錯

巴打邊間cc

請問cie sf 係咪如果唔係讀浸大asso 係咪要補好多credit 要補幾萬蚊

Same 報左咩啊 可唔可以分享下

如果係ugc你會點

好似係

如果係ugc 可能會更爭扎
可能我會視乎埋邊科有興趣啲
屋企環境點

用咩原因先？我都想hold住個offer

求下情可能得

我ou同speed都無俾
status都無轉
同埋可能可以當遲交交少少罰款就ok

巴打可以的話，可唔可以睇下ou個電子繳費系統仲比唔比你比錢

OU終於出左interview
OU photo offer god

咩科啊 加油

speed dead 左
status未轉

ou 19號先dead

有無人hkbu bcom acct 仲係in progress?

15分鐘前收到email同短訊 有offer

有無人收到polyu speed 27號既interview day既信？
如果我報左4科，27號就in哂4科？

巴絲們如果收到offer會唔會po上fb ig到話自己可以做大學生
見到一個中同收到offer就係咁同人講唔知做乜

FB想丁就丁，又唔係連登

cinematic and photo嗰科

cie如果係waiting list係咪啫係冇機？

邊科？

3月尾報左health education 到呢家都未有offer好驚
想問如果填左ielts 個分係pending 但係一直都唔交個分，佢會唔會唔派offer 比我？

利申：cGPA 2.8x 英文level 2

介唔介意講下gpa幾多 讀緊邊間 讀緊咩科 interview如何

您邊間同幾多CGPA?

Speed 同OU係咪差唔多？
但OU都係local u
Speed學店

hkxx 2.9

我仲要唔係讀account

頭兩年都係讀fundmental 野... 所以business都係任揀咁濟

但tran faculty就難。。。

如果樹仁yr2同教大 sf yr3應該點簡

教大啦，一個八大仲要yr3,另一個非八大

咪玩喇
一定係教大喇

點解會唸樹仁？
貪學費平？

Bu isem都有offer 點解唔要

我有fd報bu既時候都係填ielts既成績未出
最後冇up到都有offer

前兩個早出過ISEM 但我又無交錢，想博下
點知博到ISEM 即要

有冇人有恒大offer

巴打你係幾時申請 我去左佢個written test, 唔洗interview就收左我，不過係year 1

conditional offer? 幾號IN架?

有無人報樹大

3月

有無人收到offer而未填database？

填Offer

睇返2017~2018收生成績

Year 1 巴打你報咗邊科？

Business translation

我都岩岩交左錢2日
介唔介意講下in乜

未咁快in呀 下星期二先in
反而如果你可以講番in咩就好 thx

counselling psy

唔算conditional既 畢業就得
26in

我都係26號in...但今日都無offer...打定輸數

你係bu親生仔?

其實有冇人等緊bu bcom acct呀？等埋我呀！好想好想讀

hkcc

本身唔係讀account 讀其他bussiness major
純粹陪fd報下 in完又收wor
轉行讀account

你地有冇報樹仁嗰個direcr entry year 2

樹仁新傳究竟幾時先call in

而家all in樹仁，等得好苦

speed health studies 同edu health education邊個好啲

Edu la
好聽啲

推下先
SPEED出左interview
喺special admission day嗰日in

btw OU photo yr3 entry god 聽日順順利利

edu個名值成20萬

有無人知speed BILINGUAL STUDIES interview會問咩?

你in幾點

呀 今日下晝三點幾

我都係，好淆

你in未

未 罰坐緊
啲staff都覺得我地坐到悶 好慘

你坐邊
佢地話叫五點個批食tea先呀嘛

近門口…
我in 3點9

你係右手邊個門口? 我左手邊第一個個位柒頭
我都係三點九，遲到又要in得耐，第一批都未完

有鐘定冇鐘嗰個門口？
我著白色格仔恤

in完ou photography…
有written test係問art history
兩題問畫 兩題問影相歷史嘢
然後就grp in 不過都係獨立show下portfo咁
最後問你要唔要yr1 / 2 entry 完～

恭喜哂，到今日都未有offer,絕望

加油啊

想問下Ou application received and under processing姐係點 仲有無機

報埋HSMC. 恒大收到8月 （GDP有2.7~2.8都好似唔使in就有offer

聽日IN OU creative writing
形式係點

有冇人in過speed mpr又有offer 諗住星期六去in 想知interview會問咩 同埋 樹仁傳理同hsmc新傳邊個好啲 兩間都得yr2 entry 又驚會曬咗一年

恆管新傳聽講出黎做財經記者比較多

有無人報左ou 既Bachelor of Hospitality Management/ 其他tourism科 想問下呢科伏唔伏 搵唔到資料

好似新開，一年讀完

有冇巴絲今日in速大?

一齊加油

朋友不停話樹仁好廢 hsmc有潛力啲 但樹仁新傳唔係都幾出名咩? 想讀新聞但完全冇選擇 gpa2.9

雖然我唔係你邊個，但你呢位朋友講既野可以唔洗聽。

巴絲知唔知遲一個鐘到有冇野？

係唔係2到5 anytime?

你之前有冇上速大system申請過interview？

尋日先apply

無申請interview

咁可以遲啲先黎嘅🤔

其實係咪好多人有排等

同埋想問transcript 得 yr1 成績得唔得？

ummm 視乎科目而定

IT 狗 Web果科

唔多 我嗰科有十幾個等緊

呢個ok嘛？

點解會得yr1？🤔
如果漏左我諗有得後補掛

因為果時我申請transcript係yr 2 sem頭

一直都無再整過

問左 可以後補

有冇in完速大media art嘅巴絲可以上黎講下你地攞住under con.定offer紙？

速大acct有offer

In完係705

我直去直in唔洗等

我果科無人

恭喜

哇 咁幾好 我嗰科坐到lift口 so9sad

Walk in 都唔洗等 估唔到毒撚科無人讀

Provision offer 係點？

未見過喎 我都想知咩黎

拎完我走左

唔通係transcript or walkin問題？

provision喺呢度解臨時
佢地再對多次資料有冇error就出正式嘅conditional offer (睇字面大約係咁解
btw 恭喜定先

多謝絲打一路嘅解答同祝賀

我無奈到最後要讀top up
Btw如果今個sem科cal F左 一樣無得讀

又唔好咁講 讀個degree其實方便啲升職姐 我覺得
幫你祈福 希望你科cal大步檻過

Under consideration

me too

想請問有無巴絲in過CIE嘅creative writing？
或者有無朋友讀緊可以幫手問下
1. Written test咩題目？
2. Interview會問啲咩？
有咩tips/指導下小弟
唔該各位大大

有無同學仔

冇有冇巴打知thei non Jupas 幾時出通知或者點交最後知個sem transcript比佢知我pass

Btw有無速大淨係收到email offer無寄到信

希望有HKU EE offer 啦

喵吱吱喵收到email未

有冇人有edu sf gcs offer

收到 想我入yr2 entry
不過我再等下速大咩環境先
屌早知written test鳩寫啲嘢 原來佢係睇題數而俾offer 好似係
不過ou photo問埋啲western art真係祝佢日日俾狗屌

me，商科第一輪報咗唔使面試，兩星期就收email，無收過信

我想問一問宜家報bucie sf 有冇機會有interview ,offer?

吓，真心咩，邊個話睇題數俾

報左先 唔報一定無

請問八
巴打知唔知有關bucie 嘅野？

31/5 deadline
搏一搏，快！

寫完名之後嗰兩行咪講左如果想入yr2就答2題 想入yr3就答3題 咁我淨係答左兩題…咪淨係收到yr2 entry囉 咁推斷冇錯啦可？

OK thx

我咪又係yr 2，答左3題啦

RIP 嗱我提左你有速大報架…
如果OU 7萬幾 x 3 = 21萬幾 你讀埋我嗰份

喵吱吱喵打算ou定速大 如果速大收

有冇人收到 speed pt bem ar

速大 番學有車直到
同埋有師兄讀過 方便我呢舊垃圾攞source
同埋design/media反正都係出黎乞食 咁不如快啲讀完出黎乞啦係咪先

唔該我想問一問bu cie self finance 嘅申請駛唔駛打personal statement?

我有打 但估計唔係太睇

冇打 已收offer

我兩邊都有offer，不過讀完cc對於speed 有D保留咁，btw good luck

有冇cityu scope fire engineering degree手足

點解
唔係speed 好奇下

真係好貴呀
OU 21萬(yr2 entry) vs SPEED 14萬 (yr3 entry)
仲要OU啲船又唔係易攞(師兄講)
加上又gap左年 費事啦 老喇

其實睇你邊邊啦，有分hhb同wk。hhb就好D，學習風氣唔錯。但我長駐wk，拉把同自修位長期爆，附近又冇野好食，d人又圍威喂咁 不過cc既老師係唔錯既，speed既就唔知。以上係主觀感受only

同年都係yr2入，都唔係冇諗過錢問題，但係個名 傷腦筋。不過未到最後都唔知點既

本身都有報speed 但個名好似仲差過ou所以最後無去...

UGC嘅話 yr2都照屌啦如果我有
但sg design科真係唔值得我

UGC真係yr1都殺
sf不了

報ugc都係燒錢行為，明知不可為而為之 咁你有咩打算:？cie？ou？

cie啊 ou派左yr1捭我痴線
好彩之後收到cie

絲有無報cie？

睇緊，應該會報Lcs 不過唔知收滿人未 有冇得in都唔知

可能摷翻上面條link入gp收下風
本身讀咩？

無錢咪報關窿, SF同UGC 一樣有得申請

路過

本部FT SF 入晒博物館未

有無巴打有報scope topup degree aviation

唔該我想問一問 bu cie 嘅 self finance bachelor of social sciences (honors) in environment and resources management 如果副學士係唔係度依個範疇嘅野 會唔會好難應付？

本身係文科

絲打最後有冇交ou 3萬蚊？

你讀cccu AOAL?

唔係呀 用工作經驗去報
不過收既機會極低

唔會 完全唔關事都可以讀 無須有底先揀
利申 商科報社科已收offer

thank you

有無巴絲打知道speed新開嗰科building engineering management讀唔讀得過
之前收到offer但reject左
依家仲未有ugc offer先後悔點解當時唔比左留位費先

依家仲有無得報topup 好驚無書讀

有written test 咩？
Interview 全中文
用常識就答到嘅野

poly? 未入呀 仲有幾個

freakwriting@instragram

SF 都好讀
出嚟做嘢啦

巴打我都有offer 而家仲有得報嫁

有，同家人傾過，速大佢地唔知乜，ou就原來表姐有讀過(n年前grad左)，佢地prefer ou 多d

發現唔係讀緊書/有留意嘅都唔知speed係乜嚟 我媽都係

我推！
有人喺隔離ugc degree個post問OU THEi HSMC
快啲入黎啦屌

做緊wie

我當年有 而家唔知有冇

written test 一題問電影嘢(唔係專業嘢 好似問你最鐘意邊個電影 結局etc) 一題就情景創作咁

Full time定part time mode

Pt 你呢

Ou marketing 面試流程通常係點
中定英

我個offer係ft
嗰時reject係因為覺得個course無乜認證，而且學費又貴
依家仲未收到offer真係好後悔嗰時無交留位費
而且我之後先知原來有ugc offer的話係可以退返speed留位費
依家2頭唔到岸咁都唔知點算

有冇恆管MARKETING朋友

打去講返話同屋企人商議過經濟問題已經解決 過想要返個offer囉

利申 我都係等緊ugc 你等邊科

無乜認證，學費又貴，點解仲要報……

我等緊engine n手飯

想有啲渣拿嘛 無offer喺手好不安

巴打咩gpa?

我學渣黎 得2.9x

都係等緊n手飯 有冇人知最遲7月幾號會派晒飯

我問過Lecturer話最遲有人試過9月先有
不過我諗住依家搵定工 如果無offer就準備gap year

最遲9月中 親身見過

報咗咩科？

邊間u

所有收得最低既科

city poly bu cu都有

加油

你都係
btw,你地有無搵定工

利申報左marketing 但interview都無 是咪放棄得

搵緊

你幾時報架
我報完之後幾個禮拜就有offer
in都唔洗in

你係讀mech?

3月到

想問巴打gpa幾多？

個科係咪叫BBA-MGT？宜家先報會唔會太遲

唔會，開到八月

岩岩開左group speed BEM & surveying

接近3

呢個post咁少人講嘢嘅

大部分人都有offer就無人推架啦

有啲唔關自己科嘅事都唔知點插嘴

呢度同NON JU個大POST好大分別 但係又唔多見NON JU個POST問TOP UP嘢

可能因為top up都無咩教到

未玩過SF interview 只能幫大家sort好個table

嗚嗚 感謝求人巴

有呀…我見過一個…
結果冇人睬佢 慘

唉
讀完兩年asso
最後竟然要讀sf
覺得好撚哂屋企人錢

唔一定嘅 讀SF都可以拎獎學金幫補返 同埋將來努力D搵錢

真係咁勁可以讀到有獎學金而家就唔洗讀sf

SF競爭冇咁大嘛 我都有朋友係ASSO果時唔高分之後拎到

拎獎學金係最少咩gpa

有好多唔同 淨讀書既話 3.5打後都有可能有 如果冇乜人報既 3.3都有機

3.3 ugc都可能入唔到
竟然有機會拎獎學金

咁又唔係咁講 普遍來說上到去之後個gpa冇ASSO咁易拎(當然都好睇人啦)

點解既？

其實有啲大陸學霸走黎讀書⋯
書就讀到好勁，但位太少，都要迫住讀SF degree

聽過3.9x 要讀HKBU sf acct
但佢咩extra curriculum 都無玩

真唔真啊
3.9 year one都走到喇

係咪scope
個人認為cie 同speed 唔收先揀scope

呢個先岩

呢種情況我估係個學霸唔識玩non ju 報錯曬D科 因為3.9一定有唔使in既科既direct offer

請問個科全名叫咩？係個網搵唔到市場學呢科

有無人知 Top-up Rmit cm 收開幾分？

pure bba-> marketing stream year3 (好似

想問知唔知bu bcom sf acct offer係咪派曬？
Interview係咪都完曬？
我好似3月報 但無interview 無offer

利申：gpa 3.8 但乜都無 係咪gg了。。

你報左邊幾科

好驚meet唔到恒管year 3 conditional offer 2.8
有冇巴絲知如果asso cgpa meet唔到2.8佢會唔會俾個year 2 offer我
唔想入speed

速大有啲咩咁失禮你？

睇下差幾多 差少少可以求情(向你自己本身個asso求情升subgrade或者直接向恆管求都ok)

希望今個Sem唔會跌破2.7

Speed 2.頭都入到

唔使咁驚 D tutor見你有offer通常肯幫你

我有幾個朋友過3都要scope見
我諗…speed應該差唔多…

有 hkcc朋友3.1入speed

我寧願揀speed 都唔揀恒館

Ou chinese 筆試會問d咩

我打去問過，大部份offer都出咗，要等人decline offer先有機會啦…

恆管同Speed仲有ou 既finance/accounting點揀

如果仲有interview咁岩唔係香港 點算好 請賜教
就快去exchange 個幾月

建議簡 speed

Or OU 都可以

咁如果mkt呢？邊間好d

我見恆管收分高過speed同ou好多

Marketing 就唔清楚 我好多hkcc 朋友 唔過 or 岩岩過3 既朋友都選擇反speed

speed麻麻，hsmc好少少

Asso既tutor定恒管？

係講緊出路定師資先？
師資聽講恒管好，不過入面d人唔讀書就出晒名

如果出路呢？

Pound of my school

恆管

資源/教學質素個啲點

出路同師資都好過speed同ou啦，收分一定高過speed同ou

依單野係柒咗少少

Speed Media Art offer god

我冇咩朋友讀speed ou同恆管就唔少

普遍嚟講恆管收分高D 同埋師資好D 不過分別講真唔太大 恆管認受性會好D咁

hsmc year3 翻譯 同 year3 英國語文.
Gpa 2.6夠唔夠入？

恆管好多professor都係三大過去
認真幾好
不過聽fd個學習氣氛就差啲
入面啲人當自己上曬岸唔讀書
利申：嗰陣DSE差啲俾個professor遊說咗入恆大

請問依家係咪ou non jupas deadline 咗未？

好似仲有一輪

恒管好啲啦 入面啲prof真係好有心教 出到黎都唔係差 有人入big4 做銀行mt 其實都係睇你自己有冇心讀 高gpa一定唔搵閪工既 不過入面有d人係hea係懶架啦 仲要佢地英文都唔係好 但亦都有一堆勤力醒目既 睇吓你識唔識到呢啲人啦
利申：讀咗三年 而家tran咗出city

City咩科？

唔自爆啦 不過係bba科

Gpa幾多先tran到？

City而家幾鐘意收恒管仔 cgpa過3.4到可以報 最好考埋ielts 點都考個6.5出黎 最好有7 有7既話學校仲可以refund
City mkt就專收恒管 cgpa過3.3 dse有4 ielts有6.5就比interview你 聽講ielts有7以上就會加你cgpa 如果你係靚女又有上述既條件 好大機會收 講緊city mkt only

[整合] 暫時未deadline的院校名單
1. OUHK - 3rd Round Admission
Deadline: 11 August 2017

2. 珠海學院
Deadline: 不詳，但system仍然開放

3. 樹仁 Walk-in報名
報名日子：12~22 July 2017，上山報名

收到bu cie bcw 既offer

呢科我比較清楚 巴打有冇嘢想問

cie重冇冇得報???
有ac不過未俾錢

網上報名 2016年12月2日 – 2017年7月11日

佢係咁寫 唔知有冇睇錯

sorry我開錯咗

Application Period* Main round:
12 Jan – 31 Mar 2017

Second round:
12 Apr – 31 May 2017

呢個先岩

就咁睇過咗 不過巴打可以睇下申唔申請到

想問多唔多科要用英文睇嫁

仲有院校未dead 漏左…
我聽日再執執
祝各位可以9月開學！！
大家幫手搵搵仲有冇漏 thank you

自膠
係讀先岩

有英有中 可能英多D 不過唔少中文ASSO嘅同學都入去讀 同埋D英文唔算深

[整合] 暫時未deadline的院校名單
1. OUHK - 3rd Round Admission
Deadline: 11 August 2017

2. 珠海學院
Deadline: 不詳，但system仍然開放

3. 樹仁 Walk-in報名
報名日子：12~22 July 2017，上山報名

4.cityu scope top up - online application 3 jun - 16 jun 2017

5.polyu speed- Closing Dates for Applications:
First Round of Admission: 3 April 2017(closed)
Second Round of Admission: 15 June 2017

6.HSMC-Application Period:
21 November 2016 to 31 August 2017

希望無錯

Hi 同學仔
入Telegram group相認

BU CIE Top-up degree 情報台 Telegram group
Link:

希望各位幫下手填，雖然未必幫到後人，但比佢地作參考都好，麻煩收到offer既人幫手填填！

填Offer

睇返2017~2018收生成績

Wow thanks bro

btw SPEED unsuccessful左我

[整合] 暫時未deadline的院校名單

1. OUHK - 3rd Round Admission
Deadline: 11 August 2017

2. 珠海學院
Deadline: 不詳，但system仍然開放

3. 樹仁 Walk-in報名
報名日子：12~22 July 2017，上山報名

4. Cityu Scope Top up
Online application 3 jun - 16 jun 2017

5. Polyu Speed Top up
Second Round of Admission: 15 June 2017

6. HSMC
Application Period: 21 November 2016 to 31 August 2017

7. HKU SPACE 遙距 top up
收夠就截...

希望無錯

有冇其他offer

cccu文科 2個sem 2.7gpa
過埋year2報邊個top-up最穩陣/推薦
求指點
利申:但求有書讀

速大un人

未有 尋晚連珠海都要撳埋
唉屌成世人最濕鳩都係今次

屌有錢都唔要做乜鳩…

冇話邊個穩陣 但早報早著數就真嘅

過sem3就報?

樹仁好d喎⋯⋯ou冇左？

ou第一輪，2.7都穩既

ou冇回音住 唔通仲on99咁等佢派yr2 entry俾我咩…
樹仁要等7月中去寶馬山 仲要得yr2 entry(有學費津貼嘅…) 唉

我果時係8月中先收到offer 食ugc n手飯果班有唔少會放

恆管YR3同樹仁YR2 大家點揀

咩科

ou係問完你要唔要year2兩星期後先正式派比你
有時甚至更耐 我嗰陣等左三個幾星期

y3快啲出黎做野算啦

派到year幾

有無人4月頭報edu u既health education 但已經收到offer ?

突發
Polyu award Product Analysis and Engineering Design出左Offer

8月中…
快啲出俾我啦我未想還學費住 (尋日收到信)

即係快極都6月尾
好 thanks智美絲打

你in得正常都有yr2既，讀返相關既科可能會有yr3，不過最後都係任prof.決定

幫人問，bu cie之前比左offer佢，冇accept到
7月仲可唔可以食回頭草？
定已經唔會考慮

我都係

Speed early round unsuccessful咗
再報second round機會大唔大

唉終於有伴

去左珠海入紙
人地不知幾快手 下星期有得in了

巴打本身讀咩科??

噢 我本身讀開media嗰邊
見佢有個跨媒體嘅就狗衝報左先

絲打之前無報cie？

有無報 ？

冇 太遠太貴真心不了
又唔係cie asso 補PE GE credit補到仆街

珠海係咪唔收year3 entry

新聞話收

收 仲好歡迎 有朋友入

林鄭推大專學券資助 三周內公布細節

2017-06-01港聞

(星島日報報道)下屆政府將增加五十億元經常性教育開支，其中大專學券屬重點教育政策，政府將以每年三萬元學券形式，資助修讀自資學位課程的學生。據了解，候任特首林鄭月娥將於未來兩至三周內公布政策細節，新學年落實，預計涉及開支十多億元；受資助的學生的中學文憑試成績，須達到大學入學門檻「三三二二二」，不限年級，並在指定十一所自資院校就讀。有自資院校認為，新政策可拉近自資院校及資助大學的學費距離，助自資院校收生。

距離候任特首林鄭月娥正式上任尚餘一個月，據了解，大專學券的細節仍在釐訂，會於兩至三周內公布細節，務求趕及在七月立法會休會前通過，預算整個政策開支涉及十多億元。

學券資助額為每名自資學位課程學生三萬元，他們文憑試成績須達本地大學基本入學要求，即「三三二二二」，並在指定十一所自資院校就讀，包括公開大學、樹仁大學、恒生管理學院、高等教育科技學院、明愛專上學院、東華學院、明德學院、宏恩基督教學院、港專學院、能仁專上學院、珠海學院。資助的學生名額不設上限，亦不限九月入讀的新生，在學的學生亦可受惠。

對於自資高教界要求將學券資助擴大範圍至副學位，以及完成副學位課程銜接高年級自資學位課程，但未達「三三二二二」的學生，據了解，考慮到學券資助的公平性，放寬門檻機會甚微，料申請資格維持「三三二二二」。

東華學院校長呂汝漢認為，政策方向正確，顯示政府對自資院校界的重視。他稱，在學券資助下，自資院校及資助大學的學費距離拉近，「普遍自資院校的學位課程學費約是七萬元，扣除三萬元學券後，只需交四萬多元學費，對比八所資助大學的學費四萬二千一百元，水平相若，甚至有機會更廉宜。」他稱，長遠希望自資學位及資助學位的學費可看齊。

現時「指定專業/界別課程資助計畫」（SSSDP）資助學額是每年一千個，一八學年起恒常化，增至三千個，涉及九億元開支。呂汝漢稱，SSSDP的學科集中培訓本港人力資源，認為學券資助不限學科，減輕學生負擔，或可吸引入不到八大心儀學科的學生，轉投自資院校。

如果啲學費真係有得平就好

屌 讀speed 呀

但係網上申請個到
唔見有得簡三年級入學

呢度?

但係我入唔到去 幫唔到你SOR

我諗見你有asso / hd cert就應該得

3322唔洗捱asso啦

應該5會再考慮，可以打電話去問下

有無人知ou 第三輪 幾時面試？

謝謝你

有冇人知poly award top up 新個個fin tech 派晒offer未？
會唔會等到n手飯？
利伸 唔過3

5你老…
乖啦打番唔啦 速成都係口口姐

OU chinese writing test考咩多

依家得恒管yr2 新傳offer係手 唔知讀唔讀好
利申社科人

咩GPA

做咩呀

未出GPA好撚驚

你睇下暑sem補唔補得番先囉
補唔番就睇下可唔可以求情…
如果上面兩個方法無效 咁…唯有下年再報
我都真係識人最後一個sem炒左科

請問poly pt Bem同city pt Cem 出左offer未

fail你個prof點講?? 你求情果陣

見Scope 免報名費 報左parttime degree
過三日收email要比$5000
連面試都無
正唔正常？
利申：在職人士 所以讀唔到full time

突發 OU出左yr2 offer俾我
不過會放走 等好心人接收

介唔介意講下係咩programme?
如果連面試都冇 我諗係因為收唔夠人 所以可以直接出俾你掛

Speed bem pt 4月已經收到 你咩gpa cc ar

sem1 cgpa 3.06
sem2 cgpa 2.77
讀緊cie asso嚟緊year2
想報cie commu top up因為ugc應該無望
應該幾時報？sem 3出左gpa先報定再早啲？
依個分會唔會連親生仔都唔收

top up點都係year 2 sem 3完報架啦 通常yr1走只會係ugc

你下個sem努力D

2018年2月報就差唔多架啦

攞1st round offer會鬆好多，2nd round 識部分cie都好遲出interview (BCom)
其他人都上曬岸，會好慘

HKBU commu收3.5
爆4都無用

其他大學就唔知

我唔太熟comm 呢科好難轉其他唔係太related嘅科??

如果非八大讀acct 係咪恒管好d？
我見唔少人入到big4

唔太熟+1 淨係知有FD係BU讀緊HD... 佢sem1 3.4, sem2 跌到3... 佢已經絕望中 唔識安慰佢, 佢讀左1年HKCC再轉既

BIG4唔難入...
讀acct最緊要都係考牌
even POLYU acct都係14,000 FG

HKU A&F都係16,000... 所以邊間都無咩所謂 -> 恒管吧？

有冇人黎緊會去樹仁interview

我諗轉去其他科就易例如轉去電影因為某部分讀嘅野一樣，但係轉系就難啲，多數要轉都已經sem1轉曬

無錯，因為電影都係傳理，所以轉 journal/PR都得，但轉系就難

我想問下報ou non jupas 如果用信用卡係咪一定要用永隆銀行俾錢？ 我見佢信用卡只得永隆銀行

我記得我比嗰陣都係show永隆但唔係一定永隆，有visa/master就得

唔該巴打

Hd 讀酒管 轉市場管理 比個考官話完全轉科轉院校好難會收 好彩最尾都收左 叫有書讀 好險

利伸 LIFE轉speed

恭喜巴打

cie top up 幾時verify documents?

同佢講真係好有誠意讀佢果科 讀到佢果科會好努力 雖然而家差少少 但係如果有機入到去會好俾心機 類似嘅嘢

係sd email
冇transcript嘅意思姐係點??
你可以問下
我當年有情況係有條友炒曬粉 但係本身有offer 問D阿SIR都升grade成功 我諗正常情況都幫嘅

即係我張transcript只係得頭3個sem, 岩岩12點先放今個SEM GPA
我未有新個張transcript
你指問D阿SIR升grade係講緊asso?

咁你同佢講咗自己咩GPA先

係呀 ASSO D tutor搵位幫佢升

最後係咁嘅都冇辦法

不過佢果科如果收唔夠人 都會將yr2 offer d人推上去 所以佢收唔夠人的話就樂觀D

咁我聽朝可以做既就係sd email去asso program leader求情
同埋打去恒管問？定係親自去？

親自去嘅可能要make 咗appointment先

樹仁可以喺度問？

[樹仁history yr2 interview］基本上我都上網睇過一輪，大概都係自我介紹、問點解想讀歷史、睇開啲咩書、鍾意咩歷史人物同current issue咁，我都prepare好晒了，係衣著未肯定駛唔駛著Suit, 想問下我仲有咩漏？

請問有冇人報咗 ou global business and marketing ？ 大概報完後幾時收到interview?

Ou animation出左interview未架

打左去恒管問，佢都係答我up返張transcript上佢online system之前SD信俾admission個email
冇答我我walk in去收唔收

咁你都係sd email去admission先啦 我怕你就咁貿貿然walk in會冇人

我農歷新年果排報 兩星期左右

入speed吧

有冇人知讀完asso
放哂grade
幾時可以拎cert ？

CIE果邊就
31/5 放grade
10/6 出web版transcript

Official transcript要申請（十個工作天）

畢業信 6月中
畢業CERT 11月 《要行禮

唔該巴打 佢個interview 係點架？

有冇人知cccu
一樣等佢寄信？

有冇bucie creative writing既巴絲？

Here

你係咪都收到offer？

我岩岩去左交slip喇

Yeah 黎緊九月做同學啦
Btw入左telegram group未？
如果未就入group相認啦，入面都有幾個bcw嘅同學仔

BU CIE Top-up degree 情報台 Telegram group
Link:

請問有冇人知道 我有恒管offer 但唔交5000留位(今日5點deadline) 佢就當我唔要個offer
咁如果我8月再報 佢會唔會再俾offer 我
定係會blacklist 咗我？

blacklist

咁我下年再報佢會唔會再俾offer我？

會再比offer。唔會blacklist

我舊同學 想入恆管 揀錯科

果邊叫佢 攞左個offer 唔accept 就得
等2nd choice offer

唔該曬你

15號dead 要報快D

Bu cie第二輪申請in都無in就入左waiting list ，係未無望 我報左icm

我第一輪in完都waiting list

唔係月尾咩？

做乜唔打去speed問

btw有冇其他offer？

利伸有速大但大多數唔要

有冇人收到恒管offer
等極都冇

有無人有報scope既marketing
Scope係咪好易入

你GPA幾多

2.6
想知interview程序

interview唔清楚 2.6有機啦 我果時有朋友2.7話入硬scope

你幾時IN既？IN咩科？
個陣我IN完等左4日就有conditional offer

邊度有寫speed 15號deadline?
我見佢寫住Open Admission 1 Feb 2017 onwards喎

呢個網p.58?

sorry部腦怪怪地cap唔到圖

我覺得speed同恆大差唔多揀speed算

如果係 polyu award speed就are open for application from 1 February until 3 April 2017

無計啦如果你入唔到恆大
cc是我家

恆大有亞研offer 16號要交錢
但係想繼續等ied gcs

我本來今日都要交hsmc $5000 但冇交到

巴打我16號in 啊 我諗住smart casual 去

報左cie 第2輪 ICM
今日收到話係waiting list
Cgpa 3.14 係咪都無機

巴打同路人

Ou advertising 大家點睇
報左year 3 仲未有消息

有報過 但放走左個offer了
其實個interview真係有點hea
你睇番第一版google form 我有寫點in的

你幾時報？佢手腳好慢架

嗚

5月頭報 係咪有排等

programme 簡介即係點
用英文？
唔該你先

係咪點都照着suit

係，著suit 可以唔著 西裝褸

點睇Speed Marking and digital strategy
offer已有，但有家累，諗緊考海關/入境/消防定讀埋佢

想讀就sd啦，另外再報ou，可以博edusf yr1

報左樹仁psy 天日in 有冇巴打知會問咩

同埋樹仁呢

請問non jupas 報樹仁係咪要7月親身 去本校報？

簡介 = 佢講番個prog讀乜鳩…

我真係恭喜你呀.jpg
我報photo都等左成個月先出interview
interview係兩三星期後嘅事
出offer又再等多個零月
咁…你可以計下幾耐

係 佢個報名日誌講左
五月前先有得online報名之嘛

有無人知cie 傳理收幾分

點搏？ 同dse一齊in

有即場收生，dse後

即係入yr 1?
我諗緊佢會唔會咁誇張連2nd choice都唔俾我 （我2nd choice係揀左個yr 2既 因為個陣都諗過萬一呢個sem食左屎)

恒管係咁sd email同sms黎叫我聽日5pm前去offer claim
佢咁chur會唔會係收唔夠人呢
諗緊聽日可唔可以去白撞下
有冇人比到意見？

但係可以用asso成績報？

係咪17號？
我見佢有簡介會 但好似係for dse學生
如果要入yr 1就不了

好撚灰 而家連transcript都未寄到黎

仲入反year1 好曬時間了

前日已經寄咗出去啦喎
我琴日已經收到

有得trans cre 2.5年讀完

你唔去點知人地比yr幾你

唔係掛 點解我仲未有

我都等緊ied

14號已經有啦喎

邊科？sor懶爬文

Gcs

3月嗰陣得知同我一日in既人已收到offer，於是打左去問，都有巴打建議我去即場收生試。不過好彩之後都收到offer

利伸gcs also

幾時收到 gpa幾多

Btw 巴打打去admission問定Programme Enquiries問

大概3月尾4月頭收到，con.要3

Admission，打左n次先有人聽

希望遲d有得相認

巴打留tg傾得唔得

請問有冇人收到eduhk 嘅 sustain offer?

你有無去到恆管到claim offer

有冇人知呢個係for dse定asso hd？

直接打去問啦...

幫你加油
須然有少少可惜

reject左offer都收到
開始覺得煩

有冇巴絲決定左讀恆管

希望入到

Send勁多次黎提我claim offer
唔係我唔想去 係我meet唔到

想問 3月in 到依家個status都仲係invited for interview
是咪已經玩完

恒管6月尾先交錢 仲諗緊😣

咩科？ 有冇其他科offer?

Admission去到8月
真係唔使驚

如果有好啲既offer (UGC/CIE)
都可以考慮

如果無就恆大

我聽日要交錢
好怕交左又唔想讀

頂 你地咪交錢啦
留返個位俾我

姐係到時再俾多幾舊水報過？？
得架咩咁樣 我拎左conditional offer
meet左個requirement
假如有n手飯唔想哂留位費

same 係度狂搵year3有冇機會有得trans

無錯

打左電話去問話唔得喎
佢話唔比錢會lock 左application,跟返身份證record

好苦惱

之前收到恆管Offer cgpa2.8穩入 2.5-2.79就考慮
岩岩出左成績得2.77 係咪收得皮

Me !!

想問acc既巴絲 如果想考QP
OU,SPEED邊間師資好D

here

咁仆街既咩

仲有無得改身份證 or upload左既野

主動send去admission部門，Programme Leader求下情

巴打咩科

緊係speed la
都接近polyu

其實我覺得都大機會收 唔使咁苦惱住

因為真係少好多人 入self fund...
所以我都覺得大機會收

而admission唔比重新遞application. 依下有啲覺得奇怪

poly ugc都比re-apply... 前題withdraw現有application就得

應該係怕太多人走 就算人走點都留返筆錢先 始終仲有 7 8月臨尾果D N手飯

恒大好貴 岩岩睇8皮野一年

cgpa 得2.64 仲有冇入ou
利申 3月個時報左 不過個時3個sem Cgpa得2.5x

3月報個時連interview 機會都冇
報左psy

如果reject咗hsmc offer, 但又冇ugc offer, 下年再報同一科 佢會唔會唔收我？

同埋我cgpa 得3.0X 報ou global business and marketing 有冇機？

我sem3 CGPA 3.0X 報ou BBA program 收咗
正正常常，又有錢交學費就得

但我上星期先報 驚唔收

點會唔收啊
又有多一名學生奉獻

咁interview 係點in？ (問定)

首先，入去做一份英文卷
然後，等入房做中文小組討論
最後，抽一張卡，按住卡上面寫嘅英文單字，做一個英文一分鐘演講。
---完---

唔該曬 同埋我想問下巴打你報完之後幾耐先有interview?

好似大約一至兩個星期就約你interview 🤔🤔🤔🤔

最後問題 in完幾時有offer俾你

想問交左恆管留位費 仲有無得轉科？

😂你去in 之前，要係waiting room到等，佢到時候有份文件寫住幾時會出結果
好似14日就知🤔🤔🤔

恭喜你啊
可以繼續讀落去
我仲未收到office 話claim offer
我差0.03CGPA 希望教授們收我啦

唔該曬巴打 希望可以ou見

😂😂😂無希望啦你
我無accept 到ou

😂😂😂😂有ugc offer?

😂😂😂係
但係差0.03先meet 到
我都唔知宜家點算

等一年再報過？

咩科?

6月頭in左恒管Banking and finance 到依家仲未有消息 好驚

巴打報左同想轉咩科?

有冇人知ou 同恒管邊間好d?
同埋4月ou in 完marketing佢叫我交錢但因為太早冇交到
再交返錢仲有冇得讀？
而家得返hsmc marketing 簡
但覺得佢成間中學咁款唔太想讀

今日報左ou ba科
cgpa 2.72
驚太遲報名 ou唔收

有無巴/絲打in左eduhk SF sports science 有offer?

我都係in完ou無交錢
聽講無交錢就唔會再收

你gpa點？

send咗啦，未覆

send咗信求情
失敗就可能去外國讀

今日要交留位費 未交見到你個cm即刻勁想轉
打左去 佢叫我唔好交5000同send email 再報information system
搞掂

巴打都係轉 ?

其實下年再報過嘅如果收係咪會俾direct offer? 係嘅都唔使跳樓呀

恒管住hall 好貴

我住北區 返學都個半鐘 我覺得唔好整到有8 9點堂就還可接受

我上星期報 今朝收到interview
cgpa 3.0X

同學

頂 唔知我交左錢仲有無得轉

餓狼傳說同超低質兩位巴打
一齊開個TG GP傾

如果唔想就當我冇講過

恒管交完$100 幾時會有通知interview

半個月左右

幾錢？

恒管又好貴 2年都17/18萬 好矛盾

最平1萬頭 最貴1萬6都有

第一個sem已經$39600

哇屌咁貴架？

之前係youtube有段片講過

真係好貴

Speed都好似係咁貴

推到1001

推夠呢個先用新 (話咁快就第三)

完sem果陣個post推得好快下
之前一直無咩人入

Speed early round unsuccessful咗
再報係咪都同樣結果

推